[擇日失戀] 其實咁多日唔揀但係揀情人節先分手係咩心理？

呢幾日係咁見到好多巴絲打既分手POST,
揀D咁既日子唔會雙方都特別傷咩